想死

有冇病都好
我都趕走左身邊好多人
係我自己既問題
但我又會妄想希望有人可以陪到我
好似唔呢啲人根本唔陪
可能孤獨就係為左懲罰我 折磨我
彌補我所犯既錯

搵返個女朋友

絲

頭四句
完全中晒
四周年了

第五句開始唔明

搵返個男朋友

咁咪快啲去死囉~

第五句翻譯
好似我呢啲人根本唔配

咁都睇得明

多謝

救命 你除咗日日諗住死仲諗到咩？

唔想出黎害人

快架啦

咩都念唔到

你有咩唔好

有抑鬱已經係我其中一個唔好

搵返個同你差唔多既人互相傷害 然後互相陪伴

嚴唔嚴重

話搵就搵咩

未有幻聽個啲

搵我就得

即係剩係唔開心？有無睇醫生食藥

前幾個月吊頸 我呢排先去睇 兩個禮拜之後覆診先開始食

想下好

係環境因素定生理因素？

環境生理都有 我屋企人唔明 一講起呢啲話題淨係識得話我懦弱 鬧我 頭先先同完老母嘈

有啲唔識體諒嘅屋企人最慘

係 我媽頭先仲同我講話真係抑鬱症郁啲就會死 係咪要我做埋卑你睇你先信

就算想死,起碼都拍完拖先...
你連拖都唔敢拍, 你阿媽其實話得你無錯架喎...
咩唔想出黎害人根本就逃避既藉口...
香港大把人有抑鬱啦...咪又係工照返, 拖照拍...

逃避藉口？你乜都唔知憑咩落定論 我唔想我啲情緒影響到我身邊既人 搞到佢地都好似我咁 唔想有人承受我情緒既高低起伏 所以我選擇慢慢退出 收埋自己

講到你d 抑鬱識傳染咁...
講真，其他人點會咁易比你影響到...
最多個心咪覺得依條女咁怪既...
咩驚其他人變到好似你咁...睇到自己咁高...
講到尾自己睇唔起自己，之後以為全世界都睇唔起你...

仲有拖拍先可以話係退出...你都冇，退咩出

講緊朋友個啲 所有我擁有既感情都係 我唔知你有冇試過抑鬱過 不如去追下我啲文 好多人都係因為身邊有抑鬱既人跟住都搞到自己抑鬱 抑鬱唔係你想象中咁好處理 係 我係睇唔起自己 覺得自己一無是處 我個病令到我咁 我都唔想 你地又點知我冇努力去改變自己 我改變到就唔會搞到我自己宜家咁 邊有人知道自己有問題仲會周街煩9住人

咁易感染到人,又唔見你感染到你屋企人...
覺得自己一無是處<<< 就算係一無是處咁又點??咁都算病??一無是處會影響到朋友???

有D 野根本無需要努力...努力改變自己,睇見都辛苦...
你接受自己好過啦...

我從來唔會同我屋企人講我既野 係佢地眼中我就係正正常常 請問點樣影響 我係話我個病令到我覺得自己一無是處 因為我咁念 所以更加覺得自己唔配有朋友 唔係接受唔到自己 我知自己係點 所以我更加唔想自己影響到人 唔想身邊既人都變到好似我咁 我就係卑我老豆影響變成咁

依D根本係自我預言..
自已預言左自己"一事無成,唔應該有朋友"
之後就做D行為去令個預言成真..

我完全睇唔明一事無成,同配唔配有朋友有咩關係....
我唔相信你身邊D朋友會覺得你一事無成而睇你唔起...
你會唔會已經假設左你朋友係咁諗: 條友有抑鬱就咪痴埋黎啦.

算啦你唔明 講多都無謂

睇咗醫生未？

睇左

有無食藥？

認真一問
抑鬱食左藥仲會唔會想死？

好多醫生唔會講初初食抗抑鬱藥物可能令病人更想自殺

下次複診就卑藥我

甚麼事不開心？

唔清楚 但我聽醫生講話抗抑鬱藥係令到你情緒起伏少啲 你心境平靜個段時間慢慢調整好自己既然心態 先可以好翻 否則治標不治本

都岩既...你自己都唔清楚自己，我又點會聽得明你...

咁即係要改變自己...

屌你老豆 根本係遺傳
負能量毒撚學咩人生仔

好多因素 由細到大都係

介唔介意分享下?我願意聽

一直都同家人關係唔好 呢排又同啲朋友散曬 冇散個啲個個都拍緊拖 邊得閒理我 屋企人又唔明 好似自己孤零零一個咁 前排同左最frd個堆散左 一直就一蹶不振 好似身邊所有野冇曬咁 本身情緒處理方面都唔太好 起伏不定 但純粹情緒化 但宜家真係個排徹底令我成個人lum底 起唔翻身 好憎自己咁脆弱 但又對宜家既事感到無能為力 跟住就去左睇醫生

有無去ICCMW識下朋友?

珍惜你而家身邊仲錫你嘅人
最緊要自己錫自己啊絲打
但你陪住你走你嘅人生嘅就只有你自己 就算你而家覺得自己不值得被愛 努力變得更好 令自己變好 變得值得被愛 好嗎？

冇呀 同埋都唔想識

趕走晒D人 我都試過
結果都要好努力去搵番一班新既番黎

唔想搵 我孤獨我抵死

又唔可以咁樣怪自已

控制唔到自己點念野

點先可以唔畀屋企人發現
而又唔會阻到人咁自殺
廢事新年流流要人喺街發現死屍
利申: 飲過屋企清潔劑 冇撚用

我係唔開心之後搵其他野冚住先 然後每次唔開心個陣都會諗返之前唔開心嘅時候 跟住過下一日又一日 最後發現咗原來死都唔係咁易

冇咩幫到你,送d歌你聽。

試下打去利民會熱線
義工們幾有心

有甚麼困擾？

絲定巴,咁睇唔開?

巴定絲咁灰

清潔劑咁難啃都飲
有咩難到你

痴埋 ok?

不要走

我有念過飲啲酒之後醉醉地 用膠袋包住個頭

死從來都唔係一件易事 痛楚 留戀 遺憾 永遠係你準備死個陣阻撚住曬

點痴埋

你唔想搵 咁就我痴埋

幾憎樓主

點解

無視我了

唔好痴 唔值得

理你啦

新年流流會唔會整衰屋企人

點解有病

我都唔知 本身情商都比較低 太大打擊跟住再企唔翻身 試過一個禮拜都食唔到野 每日喊 慢慢就病

仲未死得去

想左幾耐

你要諗到咁負面
冇人可以幫到你
就係因為你呢種負面
所以趕走晒身邊嘅人
祝你好運啦 新年流流話想死
個個都有唔開心嘅嘢
咁容易就想死
如果覺得死就可以解決所有嘢
咁你去死啦

第一次嘗試死 真係做出黎係兩年前 我知你會覺得我好冇用 死咁多次都冇勇氣 生而為人我很抱歉

我都等緊死
一唔開心就課金抽到中為止
成日驚自己好似對唔住人地咁

會冇事的

係呀個個都有唔開心 我都知 抑鬱係會令到你完全冇希望 咩都唔想做 淨系想死 人生好似卑情緒牽住走咁 係你地平常人眼中有抑鬱既人咪好似你講既咁 下下就想死 下下就唔開心 有冇念過我地控制唔到 個腦有事導致我地咁負面 咁點解你地唔開心唔洗食藥 點解我地要？

咁你就唔啱啦，有咩打擊先？無辦法解決？
人地患癌都努力生存，你憑咩學人放棄先

你講到咁姐係你未試過有抑鬱 你冇試過所以你唔會明 得閒google下抑鬱症係咩黎抑鬱病人心理先出聲 就係因為你呢啲人 用一種大把人慘過你既觀念去度人 講埋呢啲野推抑鬱病人上絕路 你呢啲人先係害死抑鬱病人既人 可能你覺得我係幫自己搵緊藉口 我講一兩句冇可能即刻改變到你既念法 一係希望你會google瞭解下 一係希望你遲早都有抑鬱一齊黎感受下生不如死既感覺

患癌既又點 痛苦有得比較？ 每個人既承受能力都唔同 點解要拎黎比較我真係唔明

希望啦

好慘喎 咁唔好想啦 行動証明啦 既然你知道係自己問題
又解決唔撚到嘅話 我真係越睇越興
你老母生你出黎 咁撚辛苦湊大你
洗左幾撚多錢？你唔諗你你都諗下你老母啦
係就揾多d錢還俾你老母先走去死
你死左又要辦喪禮 唔撚洗錢？
自私 冇人會同情你可鄰你
開po做乜撚野姐 你係想死嘅
人地講咩你都聽唔入耳啦
睇你都係個d為仔死為仔生 醒下啦仆街
孤獨？獨立？

冇撚病？乜撚野都唔知就收皮 你又知我係為仔死？老豆係我面前跳樓 望住佢爬窗 你知？ 同屋企人關係好撚複雜 由細到大都好撚多家庭問題 你又知？你試過望住屋企人跳樓未？你知咩感受？唔撚係全世界都係啲19港女為愛情喊生喊死呀

從來冇試過溫暖 上黎取下暖搵下啲同道人又有問題？阻撚住你？取下暖都冇權？個個都一定要咁堅強？下下都用老豆老母黎達人 唔係因為老豆老母我會苟延殘存到今日？ 病發個陣你唔會念到任何野 冇曬理智 唔係點解叫精神病 病黎架 醒下啦仆街 我控唔撚制到架明唔明呀 抑鬱嚴重可以有幻聽 有把聲叫你去死 點撚樣控制呀 你教我啦仆街

死唔撚去咪因為老豆老母咯 我真係唔理佢地早就死撚左啦 得閒同你係到9up？每次吊頸我都係念起我老母 先唔敢 我真係唔撚知有邊次幻聽會再搞到我顛 真係死撚左呀 明唔撚明呀

你都講撚到咁我仲可以講咩 祝你老豆自殺死 仲要係你面前跳 黎感受下咯

我開始明點解你身邊D人會離開晒你...根本屌你都廢事...
你自己去問下醫生:抑鬱會唔會有幻聽...

訓醒未 唔好自以為聰明得唔得 再唔信去睇下盧凱彤專訪 唔撚洗屌 基本認知都冇 同你呢啲on9嘈黎都多9餘

我睇緊醫生 唔見我同醫生講有幻聽佢會屌翻我轉頭 好撚好笑

肯去解決係好事
慢慢來，急唔黎

你都On9

真

任性

唔識MDD既會以為係小事
中過MDD先會知道係大件事
有學過認識過或者中過先會明白

正如panic attack, 未試過係唔會知原來panic係可以去到咁嚴重咁辛苦
嗰時我地教授叫我地封住口鼻，只可以靠一枝飲筒，插入個口黎呼吸，然後跑樓梯

你試過就會知道係幾痛苦，佢同我地呢個辛苦既感覺就係有panic既病人panic attack個陣既感覺

某些精神疾病唔係話模擬到發病既感覺，因為係心理上同腦內分泌上有問題
正如hallucination 係你唔會知佢係咪真係有
但你不容否定佢有
但DSM MDD係會有機會有delusion and hallucination 的

冇錯 唔中過係唔會明 嘈黎都曬氣

精神疾病太多
學過認識既太少
君不見DSM每一次改版都厚左

有精神病性抑鬱性...唔識中文?

你只不過係上網睇到個寫住"嚴重抑鬱症"既病例...
然後套自己落去做依個悲慘角色...
我都唔想同你嘈...不過想同你講如果你走去自殺,識你既人絕對唔會覺得你係因為"抑鬱症而死既悲慘角色"...
只會覺得你係思覺失調中二病發作而死既人...

我係有幻聽請問我點將自己套落悲慘角色 我覺得自己有幻聽？會唔會咁好笑？

我睇緊醫生確診左係有病 你係我邊個 呢啲你知？就咁睇連登個post就亂咁判斷 你係醫生？

你有幻聽,你醫生會睇唔出你有精神病, 會唔會咁好笑?

洗唔洗影埋複診紙 抗抑鬱藥 全撚部都卑你睇？你識我真人？你知我去到幾嚴重？

我睇緊精神科窩先生 我冇病會去睇醫生？冇病洗食藥？黎搞笑？

講埋卑你知聯合醫院精神科 得閒黎搵下我咯

我冇質疑你有冇抑鬱喎...
不過,你如果死左..死因應該唔係抑鬱,而係思覺失調咁解姐..

思覺失調中二病呀嘛 兩樣野黎架

雖然我一直唔鼓勵block人
但樓主好心你就block咗上面個賤人啦

不了...精神病扮抑鬱症,見到容乜易斬死我..

D 或者MDD都係精神疾病或者你所謂既精神病既一種
有興趣得閒既可以揭下本DSM望下

你既智商真係令我感到十分憂慮 不如你去睇下醫生先啦 抑鬱本身就係精神病 我驚你連基本認知都冇呀陰公

一陣又話我中二病扮抑鬱 一陣又話我精神病扮抑鬱 下次你又有啲咩excuse

呢啲人比起精神病既人更加恐怖 自以為是以己度人

反社會人格都係病

抑鬱都唔覺係病既話我覺得佢唔覺自己有病

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

為左你依個POST 突登去搵2個反社會人格網站做測試...
當然你可以話, 上網D Test 都好信,答案做假之類...
不過,d評語太好..所以貼過黎...

你內心的單純度是60%~100%。
要恭喜你有一顆像小孩單純的心！沒有反社會人格的傾向。

測試得分： 2
結果分析：你與反社會人格相距甚遠 你願意讓人覺得溫暖，強調社會責任感，善良， 憑良心做事，道德感更高。

得啦得啦 知你好撚威

亂咁填有幾難?